[無圖]學下人地台灣D卡討論 男女J圖大混戰

台妹:好想騎,好想幫你含乾淨
台仔:有人要肉棒嗎

台灣真係淫蕩既國度

我要肉棒呀仆街，肉棒呢

我覺得網上講得呢啲野既女真人都唔多掂

你講品德定屌先...

如果你講好不好屌的話 香港上網講呢D既多數豬
台灣唔同 親身實證 好多都好正 講野又好直接地淫你

唔講到品德咁高尚
可能台灣多靚女啲既

因為我以前屎忽癢 會係FB同IG ADD台妹傾計 自己又會去台灣蒲
佢地係慣左講約唔約炮 吃不吃棒棒咁樣...... 佢地會成日話自己一地水

台灣人真係好撚癲
b tw 好多條都好粗